死港豬為左貪小便宜可以去到幾盡

買野飲無得走冰就西曬面
好似奉旨咁
明明買完係即刻飲
都要為左貪方便唔輸洩係都要攞個袋
一話要五毫子即刻西曬面
根本做曬以上既行為就係死窮鬼一條
無錢唔好出街啦
其餘諗到再講

最唔抵幫就係一話支付寶買野有得平即刻仆曬去
大陸野都好用